發夢頭先去左尖沙嘴行街, 都走到好前下

發夢係尖沙咀前線, 警處 柯士甸道果邊係前線
當時根本無人話要留, 當時講緊既係只要狗一推,就要即走, 要安全
當時不斷係叫後面企鬆啲, 方便可以有狗衝我地可以即刻跑走
一到夜晚就分化, 我屌你地老母閪, 我前世做condom?

Push

PUSH

pish

唔該唔好分化